依家上樓要父母幹

弟時就要靠爺嫲幹

個阿爺幫個孫供樓

儲左大半世既退休金比唒出去

之後屋企太細 又冇錢

D仔孫就送佢地入老人院

是非可悲

一層港樓做家傳之寶
佢地會流芳百世

樓就來來去去得咁少，幹幹下都會有幹晒嘅一日。

幹到3－4代供一層樓
不遠矣

是社會錯還是人錯